[認真討論]其實psg點解成日係歐聯收皮?

燒左咁多錢買人
又買左尼馬(當然,呢場傷左就冇得講)
但點解歐聯仲係咁廢

廢

T.Silva

山寨王

得罪講句
冇番百幾二百年
巴黎無論點買人都好難有皇馬巴塞果種統治者既氣質

一半7 一半唔好彩
上年抽巴塞拎先咁多但輸on9 加少少黑哨

今年首名但抽到皇馬

教練

教練，運氣同經驗
成隊波係得肥安時期進步緊
白蘭斯時期已經冇進步但冇退
艾馬利時期直情係退步 連作客法甲下游都有危機

運氣方面 簽運真係差啲 個陣仲俾人笑唔係軌就疤

經驗方面 啲球員冇乜對強隊經驗 每年得歐聯可以操下 每次對強隊都怯場 又有好多小犯錯

支籤抽得衰 上年疤今年鍠
如果係對波圖 巴素利 西維爾呢啲隊
唔實食無痴呀咩
睇返琴晚另一場就知咩事

無睇開法甲

戴斯拿出到嚟帶波都帶唔順，
迪馬就 過唔到人 一係插水搏罰球
9981斬刷角已經算係唯一做到既嘢，
柏斯托尼又廢曬武功咁 無人幫波唔識踢咁

後備無個幫到手 正選一傷就出事

emery歐聯真係好撚廢
不如揾返肥安教

山寨王係原因之一

平時9成時間 踢堆2，3線球隊
你一出走 就有嚴重落差

尼馬用法甲果種玩波過人出到國家隊比賽都收撚晒皮

新阿仙奴
歐聯16郎

有錢去玩法甲
油王同曼城老細都識玩英超

我真係懷疑PSG買通晒法國其他波 無理由廢得喧緊要成日比尼馬一過三 一過四

教練
今季多個右閘炸彈

岩
今季psg第一場輸波好似係對隊升班馬

同埋後防有漏洞, 泰亞高施華同艾維斯年紀唔細 , kimpembe唔夠經班頂佢地, yuri又廢 , 得馬昆奴斯同古沙華係勁之餘又後生

入到8強咪又係輸
一打強隊就收皮

使咁多錢想拎歐聯想同皇巴拜睇齊，竟然同我賴無運，抽中強隊
去到決賽都要對佢地架啦 廢就廢啦講咁多野
皇今年已經柒，分組賽連未來熱都唔夠踢，都輸哂兩場

同皇,巴鬥歷史 psg真係唔夠班
同埋psg唔多青訓係頂級

皇主場好似和 wo
但真心今季皇係近幾季最差
psg都可以輸

係法甲點會有競爭對手，無競爭對手點會有進步

我意思係皇連未來熱都唔夠踢，鈀都可以輸哂兩場

車仔有油王泵水後都換左幾代人先拎到歐冠啦
Psg唔係諗住買幾粒大球星就唔駛捱咁理想下話

皇馬果期低沉 而家上返力

拜仁咪又係德甲8成時間打2線隊
但人地班球員磨合好，戰術清晰

但psg 鳩買星，冇諗過岩唔岩用，以為自己打緊機，儲成堆球員就曉自動波咩

迪比、巴神、法卡奧、泰奧雲，連喺鈀無撚得出賓艾化踢法甲都入夾埋十幾粒波/助攻

全部敗走英超，一兩個就話，個撚個返法甲都返生，英超呢幾年歐聯都已經最廢，咁都踢唔掂，可想而知水平幾咁

咁撚有錢買晒d人返黎
但要去攻果陣竟然去換迪亞拉出黎攻
之後先見到原來後備已經冇中前場可以換
d人去撚晒邊

其實psg 個gudes 好勁

宜家係華倫好勁
不過返來應該都唔會有得踢
希望華倫可以季尾買斷佢

皇巴就算低潮但皇馬始終係皇馬
巴塞始終係巴塞
有品牌保證
但psg點勁好似都係打廢隊搵自信咁
當然本身聯賽水平低都係事實
尼馬咁後生就出走巴塞為錢去psg真係唔明
巴塞比到佢既野係錢都買唔到

曼城已經有

皇馬有幾年一去到8強就收皮

早幾季歐聯除左1415輸比巴果屆，其他好多都係輸作客入球出局，都叫輸得好好睇睇，但呢兩季換左愛美麗之後，上季lead4球比人反勝，今季掟4億比人雙殺，擺明教練問題

好似pag 要75m 先肯放佢

巴黎今個歐聯連續兩場不勝，加上今日晏就1比2輸埋比隊皇馬，雖然有點失望，但係踢波o既野，唔洗場場贏波的，只要盡力打好每場比賽，今年的法甲冠軍一定非巴黎莫屬，加上尼馬的加盟，相信過多幾場波，就可以打番3年之奪冠的水準！

我最主要就係想指一巴黎輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反巴的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊巴黎，是巴黎輸波的關鍵！如果不喜歡巴黎的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望巴黎輸波？巴黎這三季的成績大幅下滑，都是因為那班反巴的7頭日日在咀咒巴黎輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到巴黎打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的巴黎，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對巴黎的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！巴黎成績下滑最要主原因是反巴人士不斷的干擾，如果他們的不停止反巴行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令巴黎做番一隊法甲BIG 4！

之後再黎巨星政策先起番個皇潮

講咩百年歷史豪門有氣場呢d就假既，咁多年代代球員都唔同，但係心態同自信影響就真

係16強
2004-05一直去到2009-10
2010-11先入到4強

2005-06阿記作客贏皇果場真係好經典
享利

巴黎金錢足球咪買到尼馬呢種金錢至上既球員
點會同美斯牙朗睇齊

皇馬幾年無歐聯好小事
巴黎2022前拎唔到歐聯分分鐘油王唔玩

鏝城夠係金錢足球，一樣買到好貨

哥狗勁 班細路都唔係咩世一二三(價錢計)

文仔時期都買到施華耶耶阿古路
巴黎咁撚耐得個25仔華拉堤叫做買得好

如果冇左油王
psg分分鐘廢過宜家馬賽,里昂

曼城球場上係好勁
但講緊既統治力係長期係球壇有好大既影響力兼極高既名氣
歐洲可以冇psg冇曼城
但唔可以冇皇巴

錯比喻
東方傑志都冇燒錢買星
不如話似天津尋日比全北炒

教練廢
廢到核爆

我玩fifa18玩巴黎，諗住賣走晒d人之後搞到佢降班，點知一睇個陣容先知正選係燒鵝，後備係蔗渣
後備最勁嘅攻擊球員係迪馬（如果尼馬冇傷）、戴斯拿、柏斯托尼、賓艾化，變陣能力極低

又咁講，多仔、04、利華呢d對比起法甲球隊點都冇咁易食嘅，同埋拜對住皇、巴塞咪又係輸多贏少

買埋成堆翼都唔知踢幾多粒波 成隊波基本上一個正式攻中都無 後衛全部一係過氣老化 一係後生做慣土皇帝無大賽經驗 踢落一啲chemistry都無 都未講個愛美麗換人同法國星座小王子有得fight

On9, 我恨不得巴皇兩隊黑哨隊快d摺埋

多仔04同狼堡都差d搞到皇馬反艇啦

皇巴果種氣場令好多球員都想去 曼城同巴黎就算撚數口廿

Motta都仲打緊正選防中就知後面未買齊人

曼城有哥帥吸引球員
同埋曼城好用心搞青訓，鈀鑗就純燒錢

鏝城已經向住皇巴拜方向走
巴黎仲係土豪無變過

我都唔鍾意皇巴
但呢兩隊係球壇既地位真係舉足輕重
唔係psg洗10億8億贏兩個歐聯番黎就可以埋堆

長遠黎講真係睇好曼城多多聲

其實一句講哂
psg之所以唔可以同皇,巴比
係因為唔夠歷史地位

人地1970年先創會

金玉其外 敗絮其中

地位呢d野比人拉左落黎自然有其他隊頂上。
英格蘭無左森林成個球壇摺左未？

之前唔知邊度睇
話曼城個班主本身好著重長線培育
連玩馬都要配種配血統生幾代咁玩
所以係曼城泵水攪青訓
買人都要配過晒岩使先買
唔似PSG咁亂咁FING錢

曼城係成個集團黎
澳職美職日職都有衛星隊
搵到好嘅青訓夠秤就送去西甲基羅納
最勁個班就送去曼城

曼城自己搵到人又可以送去西甲吸經驗
海外衛星隊仲可以做埋宣傳推廣

鈀鑗差十鳩幾皮

買過la
你睇下 Ben arfa踢成點

唔會鳩咁買人先

拜呢？

咁皇巴比人拉到落黎未
黎緊幾年都唔覺有邊隊威脅到皇巴超然地位
曼城球隊實力上或者去到皇巴既層面
但影響力仲未係皇巴個皮
攞森林同皇巴比？

鏝都經歷過洗好多錢但年年出歐聯好快收皮呢個狀況ge

德甲平均勁法甲好多啦
皇馬巴塞打里昂馬賽分分鐘456啦
但04多仔狼堡都搞到佢地差d反艇

首回合1-1就夠啦，換走卡雲尼又要攻係咩玩法 猜多十分鐘完場，次回合慢慢打都得啦 抵輸

鏝鈀出期發現油田
鏝果陣連小組賽都死亡之組
但而家鏝已經進步左，巴黎仲係7下7下

班主有遠見好多 鈀個個傻鳩咁

鏝個班主管理同Red bull有得揮

仲唔夠呀
後備4個攻擊球員全部響噹噹

隊垃圾唔係技術性撃倒就係比人反杯 上年比蘿白絕殺 前幾年比車丹巴巴絕殺 唔明lead緊幾球d抗壓能力都係咁差 最大可能係個聯賽垃圾

希望愛美麗去巴塞證明自己

教練廢
白蘭斯同愛美麗都好廢

教練問題最大

正選尼馬(or迪馬) 包皮 華拉堤 拉比 丹狗都係要上腳嘅球員，後備柏托 達斯拿都係呢類型

琴晚除咗卡雲尼同包皮都冇人做無球走動
(包皮有球走位突破越位好靚，右邊空哂可惜自己射 )

禁區入面9成時間得卡雲尼+兩翼係可以攻門，但你斬入去皇馬都ready好哂，因為巴黎個個要上腳行軍速度慢過龜

中場拎到波只可以鳩猜再分邊，喺條邊傳幾吓扭幾吓出波，皇馬一早準備好哂出所以打442邊路都有兩個防守球員，所以PSG出腳波都難，畀你出到中間已經mark好哂啲人

講到尾d咩歷史地位咪又係靠錢，你試下皇巴拜連續幾年無錢買人會唔會跌落去?AC國米夠有歷史地位啦，一無錢咪又係收皮

講歷史地位幾時輪到巴塞
巴塞係細哨嗰期先去到歐洲最top

歷史地位米蘭>巴塞拜仁

2006年巴塞先拎咗第2次歐聯
果時皇米拜利都拎咗n次了

起碼有多仔先

話說好多巴狗幾年前j愛美麗

拜仁起碼年年要係對手到搵勁人加盟
你叫PSG去對手到搵人睇下搵到咩

如果佢請左哥狗做領隊應該唔同

麥巴比

德甲實力都好過法甲
法甲好耐冇球隊入到歐聯4強

教練真係廢